----------------------------------
--
-- Voorbereidingen op excelsheet
-- - Kolomnamen: PointAfdeling,PointVoorletters,PointTussenvoegsel,PointNaam,PointGeslacht,PointTelnr,PointPersoneelsnummer,PointFunctie
-- - Sheetnaam: LumcImport
--
----------------------------------
--
-- Importeren:
-- 
-- 1: Importeer de excelsheet naar tabel 'LumcImport$'
-- 2: Pas de 5 variabelen evt aan
-- 3: Draai het script "LUMC_CreateMembershipUser.sql"
-- 4: Kopieer het nu geproduceerde 'log' vanuit de messages-tab naar een tekstbestand en sla deze op
-- 5: Verwijder de tijdelijke tabel:
--    DROP TABLE [LumcImport$]
--
----------------------------------
